當身邊嘅朋友都岀曬pool 而你仲係單身

啱啱岀黎做野 個個朋友都一年內岀pool
讀書識唔到 返工總會識到 但結果呢
佢地岀到pool我都登佢地開心 但成日share比我聽佢地點士v士v 佢男朋友送乜送乜比佢
慢慢開始我唔想再揾佢(可能因為自己on9妒忌心)
呢排down左個交友apps諗住可以識多啲人 但發現同人傾計好攰 玩左幾個星期已經想放棄
明明自己呢行仔多女少 但仲係單身係想點

邊行
Pm

識我

依個年頭仲邊有心機拍拖

我都唔敢喺單身朋友面前講太多sweet野
就係驚佢地有壓力/個心唔舒服

唔好一鬧交先上水揾人 平時share完放完閃就唔應機

做細公司仲慘 行頭又窄
身邊圈子完全識唔到女性
但堅持唔用交友apps

高估左自己個樣？

女驚閪咩

再豬嘅人都有仔 再肥嘅人都有仔 可能真係睇心唔睇樣